FIFA 19 ULTIMATE TEAM 討論區 (24) 繼續Strong Hold

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

梅拿放定hold , now 19k

我好多隻呀E 蟹貨
850 入
爸打指點條生路我行下
我見明明個個solution 都用佢地

如果你9k入, 19k放, 都夠合理啦, 賺成10k了

真係有早知

公司佬唔生性

13,14 k入咋

我都係 係咁mon 住個市

點解帕度都係車但個價咁低

屌豬sir炒唔起...

buffon頂價比人買左

食張卡變CM都係1000蚊
CM乜西都食得

我都係

85以上真係要掃定 再加下個禮拜出萬聖節 大家睇路

定等出reus 先放

繼續stronghold

巴打們我新手，想問下divison應唔應該打咗5場先，我打完一場雖然贏，但對面成隊明星...

其實都可以, 2k相差唔太大, 因為都要扣5%tax

刀巴仔入唔入得過

good luck

蟹咗都係輸幾皮

仲有四十萬買到牙朗

圖？

[member]金hazard仲有無可能跌價 而家有350k

仲差40萬

bid la

說好的夜d會升價

跟hold左廿隻卡鳩華...幾時放🙈

都未出德potm
急咩

一連win就彈彈波比人

廿張 濕碎啦

點解刷完十場loyalty都唔係全部10

你有冇入？

德國potm上年有冇出過？

姐係唔睇好會出德甲potm?

公司佬7000bid番工
轉頭放萬一即刻俾人buy now

唔係全部岩位岩league/nation囉

拿拿拿 無話唔睇好 只係覺得無乜肉食

邊位巴打用呢隊輸比我隊82英超隊

花膠蟹左

萬一唔係Reus當選...

岩呀, 就算出reus potm, 頂盡86-87 能力
key多數是muller+ thiago +香川 依3隻, 其餘應該9砌都得, 類似lucas sbc咁樣

幫人接貨

中左拿華斯留住先定放左佢

緊係QS啦

QS係?

Quick sliver

琴晚買左隻12000, 諗住用黎打wl, 屎到仆街

岩岩賣左, 但賣到26000

你地覺得今年「咬人」定「基沙文」好用d?

咬人 減左pace....但wf 4星
基沙文 高pace....但wf 3星

好難決擇

90大哨入唔入得過？

上年冇撚過蘇狗今年都想玩下
想用呢兩隻是但一隻replace 黑卡Ben Yedder打ST

第一次炒卡上到三十萬
而家唔捨得洗
想教高階啲入咩人炒好？

William 啦

我就係咁諗
我有黑卡ben yedder, 但唔知配邊隻好
上年咬人高pace諗都唔洗諗即買, 今年真係各有各好

我想問刷loyalty 係咪入場再熄game 做10次就得？

得罪左ea
下下出垃圾

打WL連輸11場
有4場輸6球以上
但上集明明係D1
今集比人屌打完全無從下手

25000即刻賣左

屌 公司佬炒唔起

Rudiger , Giroud同Shaqiri炒唔起，唔放了

而家世3都好多人做呀
加上因為難, 所以key 果幾隻比人buy now到無晒

但相信reus potm 應該唔會有咁既情況 到時香川一隻賺1k我覺得都算好架啦

追post話既起手陣都買齊哂，想問由邊隻開始要升級會感覺到有勁左？慢慢儲緊錢中

有幾多人今朝有跟我買佐真奴
得幾萬本就夠賺隻阿古獸返黎
Btw 隻法比好唔生性，先賺得2k一隻

又有on9仔

贏左仲要bin人c

入左4個

多謝巴打 祝你早日中icon

咁勁幾時去打比賽

其實係咪所有暗金都qs得

無知一問點解kagawa有潛力會升既

今次potm 真係多謝januzaj
呢轉仲賺得多過以前炒potm 卡任何一轉

上個POST已經有幾個巴打祝福左你

咁買多3隻，齊頭5隻算

賺幾多

wass要換, lb要換, cb 2隻都要換

想問下有咩選擇🙏🏻

有幾多筆直先

最好賺其實係j仔

收收埋埋

點解中超隻TALISCA長期無貨 買唔到候克想換呢隻玩下都缺貨

買左80隻，每隻大概650-800 呢個range 買
每隻放9.5k-10k

講出黎無人會理啦呢隻

終於得咗

尋日4點 大跌價 入左5隻 !!
好爽

cm 派牌+防守用kroos, 要進攻就用摩迪

cb 想勁都係用皇馬2隻

lb 用巴果隻

西利

巴打肥仔囉

用咗400k加左右 加自己倉啲卡
好彩入定堆梅拿 一唔夠錢就賣幾隻

課左幾多

80隻

帶得走 賣不走的

太多無計過

我以為自己70隻已經夠癲

呢張值幾錢？普金

688

犀利
一日就賺左隻ICON番黎

唔值錢qs算 連sbc都用唔著

臨訓前total計過都係賺700k

一口氣買左5隻貴野

今年唔洗課金了

好似大約賺得100k到

日經問題
Sane食咩卡

咁快買 下星期買 起馬平100k

手套

買黎打wl, 無計 迫住今日入

巴打咁好眼光, 我淨係入咗十零隻 Dendoncker (800入), 每隻依家賣五千幾

巴打遲D講我知蘇狗用成點

而家個市好似正常返 ？

好

德甲其實係咪冇人玩， 我見親都係玩英超 西甲
再唔係就意甲。德甲真係好少見

放左大半對英超人仔 係度砌hybrid
中隻普巴 興奮到我叫咗出嚟
純粹好開心 想分享下
希望唔好block我

幻想一下

後防唔用icon仲可以點執？唔想用爆炸雷斯

一場比人鏟傷3件後衛 最後鏟番佢個美斯阿朗重傷

我都想po野被人負皮

I know that feel bro

未拿中過

享利呀
我都想要

今集442(2cam)定係4231(3cam)好d

德甲Lewandowski. Werner果D好貴

2500未有人要

唔係太好用 好生硬
可能我廢 成日比人炒

依家瞓覺 希望德甲炒得起

上年我玩英超要hybrid Sandro都係要靠icon中堅，Luiz出唔到去同人打online...場場食塵
後期就轉左tots alba & tots azp呢個組合

我唔急換等下你食評順便個價回落番啲先會買

又出仼燒高rate卡

JUANFRAN 13/14 flashback to SBC

muller 放哂未

1000 Rui Patricio
做咩事咁平

玩開英超 呢個SBC 又唔駛做

呢張真心癲
望到個rating 係SM

wl打到邊級好
唔想打曬30場打曬好chur

Juanfran 任值唔值得做？ 咩rating

下體會 ，西班牙

西甲撚表示好想做
但撞正potm點食炒價做

wl難打到嘔

2個rate都要85，Chem 85

唔等出左potm先放？

我反而覺得dr啲人勁啲

英超條後防好廢有冇人推介下

應該係西甲最強嘅閘
不過84 85 86炒貴哂

van dijk sanchez

筆直？

高癲又升了

睇怕都過10皮先做到

84-85要上了

不了 等if 靚閘好過，起碼賣得出先

吊 85、平均rating 點做

玩開西甲既話10-20皮都值既

真心好貴

有無人做 墨西哥/英冠/比甲 league 任
其實呢到都好多寶藏

新手想問 儲錢儲黎買人定用7500自己抽
感謝各位巴打

岩岩試左, 一腳波仍然同上集一樣咁勁, 基本上交到去佢度9射都入
頭先用佢打第一場WL已經入3球
不過真係好L慢 比直線拎到波都無優勢

神閘 玩西甲點都做 閘位貴到傻

切勿用coin抽
打多兩場做下sbc自然有包抽

屌佢老味賣晒D 小白, PAREJO, THIAGO 先黎出

2個任都要小白呀

唔好睇少，入邊d 任可以換到靚pack 抽正野，做曬仲可以換到隻閃卡

我覺得dr易打

各位巴打防守有咩心得可以教下小弟

ea 比人休息得唔得
有無咁等錢洗

Dr真係難好多

好想做 西甲右閘無咩選擇

有保方同華拉提唔要 加埋90k 做唔做好

伊拉亞文迪算係值入
暫時4k

量力而為呀ching

me too

aspas 市場無哂 有張在手放唔放好？

遲啲上新聞會見到我

佢都有得炒 手持一隻播

買

點解巴打覺得德甲potm好受歡迎會令好多人做sbc
就算係萊斯都係87 88 德國又唔多人hybrid 又少勁if 唔會令到人專登玩德甲

fut champ 係打幾多場架?

我唔貪心 賺少少已經好開心

Reus人氣太高 同埋張卡唔會太高overall 多好多人做

入左5隻玩下算

手持65隻

從來沒有， 從來都沒有

副陣有dc9 同filipe luis
全部升咗一皮諗緊放唔放好

有人慘過我

馬杜迪值8萬咩

呢個真係無咩邊個會做到既任

今轉英超分唔到一杯羹 咪博下徳甲

法比仔，出多個SBC岩你
比力上喇屌你

Kepa同ederson邊隻好用啲？
唔爭好遠就賣左ederson算

岩岩開包 西班牙...CB
拿祖

法比狗早撚抖

有人明白我

但我無你咁博命

唔睇好，入左10隻only

太rare了，唔做唔得 我扔晒d 不可交易落去做

得返唔夠1000coin

神咲

30隻

無知一問 點解Januzaj 會升呢

再見

巴打一齊集氣

香川集氣區

比利時gold右翼得2隻，佢同武神打
佢高rating d，sbc 又要擺晒rm rf，要易連d chem 佢真係無得揀

比利時國家隊得一隻右翼

我唔知點解之前抽到3隻贊勞沙，無啦啦3皮

靠佢幫我買佢師兄 中田英壽！

手持10隻dc9 同illaramendi

公司佬蟹蟹地

幾時公佈德甲potm

法比係咪貨太多, 個價唔係點郁嘅

仲諗緊加唔加持好 反正都係博

我都拎左保方 saul 一堆黎做 真係太rare

新手一問fut交換協議球員係咩

手動搶波

可以點轉人，會賣走klose 謝4同modric再執cam 同cdm ，估計220萬左右想補3個位

非洲人都係唔好課金

換張右閘桑法蘭先

今個禮拜夾埋賺左五十萬

巴打我rb下月應該會用icon，所以想執cam同cdm先

中都中張廢icon

萊斯in game唔係幾好用咩 應該多人做嘅
我都有十幾隻係手

今年wl 傑1好難拎

Swap deal 被遺忘

正 整緊桑法蘭 抽個包中張華倫西亞 補下血

玩到230 奇妙tv 有波睇

我都想問 見futbin 估計要成70幾萬 icon都買到

加上其實無講一定會出德甲potm？
上年都係得英超有

沙皮狗 koke Filipe luis 我會買番你地番來的

已經有巴打做咗

快手到呢

隨時玩到季尾

呢隻夠用到完game
但過來人話比你聽太早玩untrade一定會後悔

我西甲係full team 馬體會黎 真係可以用到季尾

係咪好多icon跌價

Ea好等錢洗？又出promo

想問下，swap deal item I 即係咩？

Hazard 370k 好想買

有人掃緊kagawa

kondogbia點解咁撚柒貴

好想課黎抽 promo
冇課玩到 squad value 1.2m 開始有d 卡住

Hazard普金仲有無得跌 就黎忍唔住

點解打DR個個一法一樣
一開波就成隊人衝埋黎搶波然後係咁放直線
踢親都輸
Fifa其實係點玩 求指點
利申：新手

華西rb好用？

有冇巴打可以幫手放個alisson做sbc 推返高個價

放晒成隊加今日賺既錢好似夠買 C7，好唔好咁做呢？

因為勁

真係好閪好用

98

用緊幾爽 走位爆速好屈
但係身位唔太夠

好多都有價冇市

如果強姦案判佢有罪, 唔知到時會點ga

依家佐真奴開始跌
放唔放好
屌 頭先Alisson好價我仲入左隻otw alisson諗住換
點知依家普金ali
放唔出去

砌左juanfran 遲下食評...

Untrade最主要問題係難轉陣
成季流流長 萬一你再中隻untrade 勁lw就頭痕
比我我會買隻if用住先
上年做左4隻icon sbc加potm salah 中過伏

出個強姦犯sbc
要11個上過法庭既球員

strong hold

屌 都唔知我做錯d咩
連隻83 rating既都20k buy now到
隻84 rating竟然冇20k buy now

雖然數值差啲 咁嘅價我買隻92giggs好過 起碼有機會跌價又放到

加少少用尼維特/亨利仲好
仲要玩乜都得，不限國籍聯賽

好想抽中大哨呀

隻桑法蘭仲要4星sm

upload futbin solution就得嘅 因為實有人幫你炒起

其實chem 7同10分別大唔大
想買世三 但係有隻ucl untrade sane
局住擺佢右邊 會唔會廢左

上年做完奧華馬斯，雷哥斯達 真係.... 又要局住用佢 砌咩隊都要擺兩隻廢老入去

點解個個都抽到icon
平時做咩咗好事嚟

好野永遠冇我份

我又係咁

聖誕再做埋華迪 梅沙 杜姆

依家coin市價幾多錢 10k

新sbc隻juanfran食咩chem好

食左anchor試 之前用開cancelo

3個位，220萬點補好

我整左雷哥 迪高 hagi salah petit
4231 4矮仔陣
勁係勁 但玩幾個月無得轉悶到嘔

Petit cdm

新手今日賺左十幾萬想升級隊英超，首要想升條中場同後防線（岩唔岩？） 有咩好介紹？想買sanchez不過成6皮野，都係問下意見先

補番圖

其實真係想爆粗 你咁有錢咪自己慢慢試夠佢

唔啱手感咪換人 換到啱為止

Cdm 韋拉，兩隻cam 是撚但

對唔住囉巴打，其實都係唔想哂啲冤枉錢，最初自己玩個時用哂啲矮撚俾人屈到喊咁，係係到睇多左post，問多左人先知有咁多因素要睇

隻son 7 chem 打st 好撚正

好，我應該買中價個隻

老老柒柒, 我條後防啱啱執完同你一撚樣

d人成皮野買隻贊狗係咩事

巴打我上左嚟啲巴打教我執的

mane同sane邊個好用啲

今日賺左40萬 手痕課左800蚊抽曬得 5隻83 rate (最高個85)

sane

桑法蘭勁唔勁
依家用緊cancelo打rb
如果勁既話就燒之前抽落既untrade去做
仲可以順手抽下pack

Kane OP

美羊入場轉做左翼都打得幾好
殺入禁區時機同走位岩岩好

世三個sbc做到最後一關 結果吾夠錢呀

有冇人記得之前係咩價位

Rashford / Martial / Anderson 定儲多d入son 好？

數值好勁 睇落勁過Walker仲要4*skill move
因為之前gold upgarde中左untrade拉莫斯迫住用而西甲d右閘又麻麻地所以唯有搭住隻IF De Marcos用 雖然De Marcos用落都好勁完全冇投訴但略嫌唔夠高分 以家終於有個完美upgrade既機會

雙特係fifa入面夾唔夾?

巴打咩位入

好射 吾好防

吾你老母咩

打WL打到灰

美羊個價仲會唔會跌

普金夏殺都仲咁貴

已經平左好多
睇futbin琴日成510k

但if de marcos平好多，睇數值又唔係差好遠，de marcos仲要大隻d體力好d添

利申 用緊if de marcos，都心郁郁諗緊換唔換juanfran
等你地食評

黑卡係咪要賤賣止蝕
我有兩張IF Barkley

連續三場唔夠30分鐘俾人炒三粒，果斷放棄比賽

38k入左隻 黑卡70k唔夠$

有冇可能再平

第一次認真玩wl
開頭7場5勝
到依家熄機變左18場6勝

打少左個0 380k至岩

應該難 睇落過一兩日會升返

你有冇食chemistry style 邊張好？

Futbin 寫琴日最高319k

我食hunter

87同78DEF其實都差唔少喎 純計身位Juanfran都好過De Marcos 5點 但De Marcos優點係無限氣

koke無哂貨

食deadeye好似唔錯

請問有冇巴打知道今個禮拜每週目標交換協議球員II個詳情係咩意思

黑卡70k

十包promo得一個walkout仲要係巴黎矮撚

Rashford個種廢

痴撚線 iniesta同filipe luiz無哂貨做唔到任

新手問題，想問ut有冇得改波衫號碼？

小白狗俾d bot 19000全部buy now哂

3角

on9搶都搶唔到 fili luiz都係

成晚遇啲又唔識甩波十射八中，我就空龍都撞柱，仲要超撚近都撞。。。。

輕輕推一推 如果換番82,83既閘會唔會有好大分別，唔知投資係咩好

lb文迪喇

唔該ching, 想問cb轉Stone/公司佬有冇好處

biggay都3萬bot buy now

今晚瘋狂低買高賣賺到20雞 有冇人要收幣

[url]how muc?[/url]

公司佬變曬蟹老闆

有無deco 食評

有無人知點快刷loyalty

Totw 入場踢一下走人
唔care戰績就得

唔該巴打

琴日跟巴打入左10隻左真賺左十幾個。多謝晒 想問下if hulk 二十萬值唔值得買。 仲有咩球員可炒下

正前換美羊定卡古，會頂下波

渣古啦

中左Douglas Costa 放唔放好

德國班友幾時先肯升

talisca點解咁貴咁小貨嘅？

列貝利比人掃晒

又問 就快要置頂

大隻有速度有身位 射波又好
仲要今個禮拜出if hulk

等埋張if 保連奴就一家團聚

Kovacic 16000走左

等出03 Gerrard , 09 C7咁上下嘅球員

算放得多wor

9000入，想18000走
掛咗兩個鐘見冇人要先set低啲

你set幾錢賣
我兩三星期前10k入

我嗰張無人要

真 後悔冇入多啲 發過豬頭

有無Oblak食評

請問
有冇一個球場冇陰陽色
試左好多個都有

我入左好多隻 但放得好低

撘單問，邊個場一拎對家一拎ball就buuuu人

一起身見futbin 17250 即刻掉哂出去

留名

今日係咪又無swap deal

有無人用過dele alli
好似好少見人用咁

weekly objective

16000 bid , 20000 buy now
上星期9000入，入完bid先見到有張7800...

一陣potm 出隻duda就仆街

想問巴打艾斯柏斯應該賣定hold ?

英超最好用中堅係邊2個？

雲迪 山齊？

已入60隻卡嘉華

痴線

DDG個種廢。。。祖記隻新龍都好過佢。。。
有無古圖食評

梅拿都已經到左頂21000

早知琴晚貪心d ma
15-17k放左

呢度好多人話英超最好係迪基亞

碧福特其實都好勁

有冇馬列斯食評

暫時最多人讚既龍係ddg同古圖
不過曼聯得拜利用得落手，除非玩icon搭ddg
大部份人用古圖+西甲3寶多

一場輸二球膠波，明明跳高接到，係要打出去

咁其實係fifa既問題，唔係ddg既問題

仆街隻witsel原來早兩日咁高價
有隻自己冇用
蝕左幾千

唔係架，之前用祖道隻，佢會接實
ddg差唔多球球高波打出去。。。

記

大胃施華咩事比人掃晒，市場上一隻都冇
希望會update個price range, fatfat了

Juanfran sbc上futbin個個陣都要用koke

想推另一個現有陣 但係貴到上唔到版

西甲3寶係咩？
有持拉膠，馬些路。。
唔知入唔入圍？

所有西班牙人都瓜晒

個個為左做任，咩方法都用盡

燒到施華，梅拿都相繼陣亡

應該好快到德甲三寶

拉膠 華拉尼 高甸

我用葡萄牙人KO左

新個sbc又要西佬

大胃施華而家個maximum係55000,啱啱見到1張都比人buy now左
佢一升price range我就賣自己用緊嗰隻，等下個月先買返

蘇7 定 基士文好用？

rating唔係要85咩

thx
呢個ok平

講緊另一個喎

用後者打cam70場60g43a

咁樣，另一個要刷chem

頂佢個肺 小白同施華snipe極都snipe唔到
嬲嬲地買左isco同rakitic做sbc
洩左5萬

想要施華但升到咁貴

86軍刀 88軍刀 91雲巴 90柏金 揀邊隻好

夠錢買都冇用 根本搶唔到

我琴晚都諗左好耐，最後買左蘇7，一腳波同以前一樣咁勁，傳到比佢9射都入，但pace超慢，唔好諗住用佢突破

如果想屈pace同頭槌，基沙文會好d，但一腳波會差d

早知

可以唔使諗施華住啦，比bot掃緊
用住施格臣屈下遠射先

dele alli有無人用

德甲3寶係邊3寶?

怎麼才算贏連登仔？(FUT篇)

1.要在無handicap/無中鉛情況下進行
2.要在網絡順暢的時候踢
3.你不能使用速度高過90的跑狗
4.你不能在下半場換出超級後備/跑狗
5.你不能以Timed Finishing遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給連登仔足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.裁判要偏向連登仔
10.你不能開角球入波
11.龍門不能派膠/無反應
12.你領先時不能控球在腳拖延時間
13. 你開罰球不能橫傳或短傳
14.你要允許連登仔按暫停轉戰術，並盡快踢球出界/開死球
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，連登仔也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。連登仔總是可以找到一條理由來說明EA ON撚鳩。

全隊100chem就得

用過91軍刀 算ok
不過都係唔夠靈活

Oblak，godin，hummels，
上年sbc鐵三角，

三隻超高rate可以抵嘗好多隻，

D人無貨做，就好快迫住要用佢地

都炒到7萬幾

擺後備上陣，無chem唔同聯賽係咪都無所謂

fut swap 即係點？

唔該 有無人有嗰幾隻食評

放PS4 coins稅後 10萬 $160

買任其他人先

大手入香川既巴打小心
你睇番多仔既人腳
普通卡黎講最高rating就係萊斯85
跟住就係香川83
之後3隻82 1隻81 1隻80
所以就算出多仔sbc 要求既rating一定唔高
就算要求高rating 咁一定最多要2,3隻多仔球員 因為過半數都要多仔既話 根本做唔到高rating要求
睇番夏神sbc就知道 車仔82rating既球員全部都炒唔起 因為市場太多貨
除非全連登巴打合力買起香川

掃左好多
希望唔會蟹

咁多人問完又問 Fut swap係咩

if howedes 個價仲低過琴日
睇黎都係要等完左冇得抽先會升

有冇人做sbc隻夏神

揸住200k想做Juanfran
有用咩？ iniesta 同 parejo 跟本冇課

有冇人知weekly objective第二個swap items點做
Ps4有bug睇唔到

跟市價 依家市價幾多

隻Gundogan 咩事升得咁勁

Kovacic + Jorginho 替代品
又可以做SBC

好後悔入得2隻

有無巴打用巴爾？
個個都用包皮，諗緊轉唔轉巴爾好

Alves由6600跌醒3xxx
是咪入價好機會

應該係打dr 唔知要贏定點

so far 打兩場贏兩場 count兩下

想問下promo pack喺Ps4抽左五包
但手機app話仲有十包抽係咪Bug咗

有冇巴打有冇渣古食評？？
係咪轉身個d 好慢？？

Koke
Pique
Iniesta
成個世界冇貨

炒卡可以入定alves
依家3-4000買到 我估夜d賣到5-6000

有saul 咪得

琴晚90k 做左 overall都好好 身位唔差 90k起碼夠用半季

Son 食engine定hunter好

以為自己入錯財經post

我炒卡過打機

金卡buy now係幾錢

啱啱睇原來得55k

英超陣升級求意見
雙ST本身用緊Vardy同Laca
如果用返近似類型既話
Vardy應該Aim 美羊? Laca換盧卡古或者阿古路?

CAM用緊MK
向上升轉Eriksen?

求意見

打wl 比大陸仔打到用skillmove撚我

cam我想試dele alli
但好似無人用過咁

send封8964過去

用過歐聯版算唔錯

why

用佢黎撞散對面後防一流

走場啦，下局再黎過

發力追入左兩粒
最尾比佢一個世界波贏我一粒
好撚無品

對唔勁嘅人黎講
炒卡係好過打wl嘅

Juanfran做完
要接近120k

打wl先係真fifa
Dr果d真心好易打

mark低psn下次撚返佢

我掉轉
d4輸到hihi
wl呢家5w0l

why
蒙尼亞岀色喎

痴撚線,一隻koke, iniesta, pique都搵唔到

無品嘅地方係邊

如果玩燒味陣用442/4411/4231好？人腳方面重有冇咩改善空間？有30k

左翼

德甲potm今日出結果？

換咩人？

右中堅可以試下ake

中場可以試下seri 平價首選

放ps4 coins
最後20萬
telegram : jerry1910

換走ndidi定hehe?

宜家放左 gundogan 同d sliver遲下再買翻有冇得諗

Hehe 打sub
其實我覺得你玩燒味 一隻頂就夠 另外個隻可以簡d靈活d既前鋒

廢話 而家個價咁高 老閪都放左先啦

換人轉陣 終於上到d4

由1400左右搞左一段時間

揀番d 啱手感既人同個陣 直上 1700 感受下你成日講d4 d人點勁過WL先

Online既人好易打 WL先難

有冇推介

筆直幾多

20k

D sliver 比人秒速買左

換走豬sir 買華dee

幾時出西甲德甲potm?

Ribery都就快冇貨

真fifa

左翼換咩人好

Anderson定直上son好

用德甲，葡人，做到，

我用20k+自己手頭上既人做左

屌你又黎
重未賣到咩？

Son for sure

why? 4k?

個陣究竟值幾錢
仲要係if包皮加屁馬

一早無晒啦，全部比人buy now，你睇到果堆可能係靈魂人，禁入去係買唔到

我都好後悔無入多兩隻kovacic
最後要擺隻廢明奴落中場

咁有信心

85米高勞特立打cam幾正

而家無乜機會再炒架啦，大奇蹟日已過，
而家最多炒低rate一隻頂盡賺1k1隻
想再賺大錢最快都要等icon任出

Allin or nothing

屌你老母琴日放到而定最後20萬
咪撚中伏，條友搵水魚

屌又射輸12碼

又一日
您捨得收皮未

想問下山齊士 入唔入得過
英超左翼有咩人選

係咪等星期一wl 派彩先會跌返少少價

Son

廢到仆街

Anderson/son

50同你收咗佢

40排

51蚊

本身英超平價用hehe 已經幾好
換左fred 又升一級

成副身家all in son定用住anderson先好

馬仔 son anderson

加1蚊甘小家，我60

Son 82000先好買 雖然依家都回落左少少

收到
成副身家擺落去 又要再儲過

唔好大我
60.1！

有咩sbc抵做 基本果d都做喵

痴線 唔好再升 入唔切貨

喵乜撚

等米蘭打吡sbc

諗住等到7字頭先買

呢個陣大家覺得入son先定walker好

應該想講做晒

如果手持恩利斯達今日先放已經到頂價

parejo 個市冇哂貨 我有2隻係手 係咪依家放左佢好

嘩屌，乜升咗咁多
個時60k入，心郁想放埋佢
但自斷單臂

入MMA CB

iphone打字 打錯左

60k好耐啦
依家公價80k-82k

EA 快啲出手改price range

邊個係MMA?

入隻馬仔玩住先囉

唔明點解隻son咁貴 用落自己覺得唔太好用 可能唔識用

好撚勁喎

有幾多放幾多，依隻野廢的，除左做任之外無其他用途

花膠升得好慢
到依家先由4.5k升到4.9k
蟹哂

沙皮狗有冇代替品
就到頂價賣左佢先

頂價緊係即放喇

好彩淨係入咗兩隻，如果入十隻真係食得屎

有冇人用過if 梅利亞
同walker比邊隻好用d

獲加快好多

我尋日晚比人掃曬wor

Son好撚勁wor 全能咁濟

沙皮狗屈到
身位勁 射波又好

巴打set幾錢放？

撘單問一問 son食咩卡好

Bailly幾錢入手先叫正常價

燒味陣左翼用福仔定係anderson？

Anderson

前幾日聽個巴打講入左恩尼斯達同梅拿，依家賺咗個double

洗唔洗set佢入去頂波？

我兩隻都用過
walker好用好多
meunier太高 無咁好用

睇你點踢 個個唔同

84 西班牙會唔會起飛

10k入左

因為我見傳中成日斬左去翼位，而唔係去前鋒位

國際賽週係咪姐係d totw出足兩個禮拜？

我通常比波美羊哨就算
真係有位先傳中

600k內 有咩icon抵買？
終極目標想買享利

咩位

梗係唔放等改range
快d改啦

我都想打4231，但冇錢買攻中+前鋒

前鋒 或 攻中 本身諗緊中田英壽

Wl好難打
雖然暫時贏5輸1
但係場場都係贏得1粒

勞特立我85果隻改打唔錯

打到好撚嬲 打撚爆左衣櫃道門

好小打機發脾氣

WL贏十場之後場場中鉛又窒機
已經八連敗
無心機打埋剩低嗰十場

打其他機唔會 係打fifa 先會

巴打第一年玩ut?

前鋒華迪 mk攻中都唔差

琴日打wl
對面輕鬆入兩粒
我十幾射都豬

個櫃咁化學

佢大力姐

我成20射

近門 空龍飛晒機

中田英壽唔錯 建議86果隻 之後打法唔啱用就等icon sbc一出又賺250-300k

Mk pass好差wo

咩價位？

賣啦

今日中埋美羊
fatfat啦今鋪

我用成日入波

幾時入番D人好 下星期一派彩都似未得
拆哂半隊波

本身用緊85勞特立 如果中田好d想換

試下WL 落後緊一場中三四次柱之後人地一下反擊入???

好撚柒痛隻手

試過

啱啱我中包皮if

一feel到俾人做緊就要改打法 (對面勁生猛, shield左個波都俾人後面偷, 開始中柱 etc)

如果唔係多多都唔夠死

電欺 個價升咁多既

其實4231兩隻cdm掃波唔上
比前面4個攻係咪唔夠做

用意大利咪得
比真歷 基迪拉
20k買到
Lcb祖隻意大利86,LB馬體87，RCb拿玻里84,RB用熱狗隻86cb
,rm馬達，rcm法比，lcm西班牙西甲唔記得叫咩名83，lm都係西班牙西甲 ，st哥斯達同賓周馬
我有幾隻係到，所以用左50k

過完wl應該會落返330k到 唔明Laudrup shooting點解會咁低 明明職業生涯入波多過中田咁多

兩隻閘上？

放埋自用隻silva
按完list都未load返出去已經賣出
咁好賺

上

頭5場最易贏跟住就仆直
上星期連贏頭6場跟住連輸7場
今日贏晒頭7場而家開始輸緊

下⋯83lcm

你講緊promes？？？你拎去做任？

金卡silva依家咩價位

WL 連續對幾個都no loss quit
明明炒緊佢
依家唔撚計我贏
曬時間

世三 車仔sbc

55000秒殺

好易做
Illarramendi SAUL 都好用 哥斯達賓周馬我都係
BTW 我用法甲做的 馬昆奴斯 華拉提 迪馬 THUVIN buffon

買到當贏

真 仆街放完就秒比人買

我本身29000入

希望等到星期二三 d價會落返少少

我31000入主力用緊都忍唔住放左

夠錢係咪都會做夏殺...好貴呀睇futbin

唔係易唔易做⋯果隻promes 83其實賣到38k

英超有咩前鋒好用手 賣埋隻laca出去應該有接近100k budget laca手感唔多啱用

仲有咩介紹

成日覺得一隻前鋒唔夠back up

end game player

法國矮撚好似升緊 有無人手持

今星期已經輸好撚多
4W 7L

今場仲要一開始中兩次柱 輸12碼 乜都無禁
好想打人 唔想玩

費綿龍

手持85-86中場一堆 一齊升唔好嘛

賣silva 拿卡 今日轉打燒味直到買得返隻CAM

20-30k budget呢

如果計上年，起碼等3個星期先會正常番 pique iniesta parejo mullar koke aspas應該有一段時間都唔會再見到佢地

暫時13場10勝
希望唔好中咁多鉛

西班牙又點promes

if 施格神定alli 好

原來華西都4皮

是撚但啦
講真落場咪又係睇技術

而家買icon會唔會好笨柒？

但是83 lm無西班牙藉，83得2隻

Kane 用過番唔到轉頭

呢樣真
但anderson冇可能頂到
set佢edge of box望佢遠射偷到雞算啦

有錢咪是撚左囉
我呢d窮撚，20-30k對我黎講好多

大家啲TOTW啲人通常留幾耐先放？

依兩日勁嗰啲升咗好多

你唔好望佢會update max price，因為max price作用是防止賣coins同控制sbc成本，上年我記得去到中期先有一兩隻調整左

我呢d廢柴隊主力西甲夾埋都無85 雖然好想要隻Juanfran

我用icon唔識打都係比人炒

施格臣 但慢 有遠射

Laca我21000入，又搵唔到個代替，都冇賣

華dee咪代替到lol

各位巴打 想問下有100k budget
點改依個陣好？
主要係左翼 同中場
中場可能想換走隻payet 換隻搶得既
後防想Thiago Silva 換83中堅
有無巴打用過Thiago Silva?
另外 唔想Fabinho 仲有咩平價代替品

Kane要點用

點樣做no loss quit

Fernandinho

13K 比人秒左

轉入jesus 但原來升左咁多
silva 平平地換左施格臣

師兄，課左幾多？

Swap deal會唔會有下次？ d卡可唔可以留到下次先用

Vardy好用過laca? 見laca賺唔係好多，反而等緊放kompany。
琴日唔知價8k放左kovacic

下星期出halloween card
個市又大跌

用左幾場轉左用lukaku
頂唔順Kane太慢

Lkk快咩

爆機陣

世三sbc仲有大半個月 慢慢做
窮撚無錢

食張hunter好夠做
本身sprint 都90
Strength有94

我打雙箭頭 kane + Agüero 唔會用kane跑
Kane禁區一有少少空位就入咁濟

有clinical striker trait
不過我都係頂唔順佢

岩岩 158K 買到 阿傾 可以瘋狂燒味 之前用豬腦已經覺得正

大家踼法唔同

利雲點解咁便 今年仲要有埋4skill

Jesus好?依家要59000

德甲冇咩人用

難link

主要卡一係無貨 一係貴 除非完左世三SBC

如果唔係窮撚真係唔好諗 一陣做做下唔夠錢你就真係企左係到

但好撚勁 係英超既話應該3-40萬

要帖入仰咪最好頂係等下星期跌

鬼叫今年德甲唔爭氣 高rating好用得三四張

Fred 已經跌番去開game價位

世三有排都未完

抽左15個350piont 全部垃圾83rate 加隻82totw
多撚謝哂EA 成個acc咁撚耐黎一次好野都無撚出過

係 冇可能wl時段入貨咁傻仔

起碼等3星期，要等市場飽和之外，仲要等EA出大量promos lack等d人抽卡先會正常番

120k 可以點升級個陣

馬仔最衰係M/M
有平貨就入隻再賣Son先

月尾特別包一出，到時又跌市

明

用緊firmino 上pogba定icon好 800k筆直

有無西甲撚比d意見

用住先啦 下星期再平d都有

86嗰張ballack買唔買得過

希古恩廢到⋯

係咪架
等入son同法邊爐

條中場好似有d慢

問定先 遲下價啱就入

你比佢食咩卡？

有無邊隻中場推薦 可能我而家仲係低組別 條中場仲好搶得

89都覺得唔好用

尼恩otw 已入手
下個目標pogba！！

到底點樣進攻 打WL完全突出左我打法嘅問題 而家打WL我完全冇能力進攻

啲AI唔係企到老鍊咁遠，就係企係隔離搞到傳埋啲醫院波，一係就同我企係同一條中軸線中間隔住個敵人根本傳唔到

翼位打反擊快攻中鋒又走遠唔走埋黎
幫波，唔識突破根住就畀人夾死

求法撚俾啲意見

唔太熟西甲人 應該都係Wass modric

EA禁區係咪唔比人截波？
條友射完撞到我條友 又十二碼
條友企定定我偷佢波 又十二碼
一場三個十二碼

食住hawk先 未試過hunter

咁再睇定啲先 就咁睇啲能力好似好用

小白 改到25000...

90雷哥斯達有冇食評？好用嗎？

入咗 Reina/Tah/Kagawa 各50隻
希望賺到錢做埋hazard potm最後兩關

NAVAS 拿拿聲賣左去換番30K先啦
隻野有BUG, 正面斜射會柯蛋ga, 好似以前隻舒米高咁

LM 換古天奴啦, LB換拉伯 99 PACE
原先隻LM 後備換出黎先勁

同埋你打2 CDM 會好D

好慘呀， 法卡奧上唔到

我都65隻kagawa 但我自己都唔太睇好

我都用緊 唔好諗住用佢過人
除左慢少少 其他所有野都好屈

可惜個個巴打都放晒了

Sb和波quit game算
次撚次加時入一球實比電腦追番

12碼一撚定輸
撲到佢3球佢就會撲你4球

真 反正今集唔九十幾pace都好易比人追到 不如用隻射術好

custom tactic較d人come short
r1 call人埋黎

wl用呢個陣暫時都唔錯
入場美羊史岱調轉踢

有無巴打係咁 我有時候禁區 失左位 用後衛飛鏟 唔係去人 只係鏟前少少封射門角度 但下下對方射完波個餘勢撞埋黎下下都判我12碼

西甲有咩防中好用

其他應該點轉好
有無意見

標準答案Kongodbia

19000走哂事幾隻

上年我擲爛左個手掣 發覺eq高左好多

卡斯美路

玩左咁多年 .. 終於到我

用app 抽

剩返100 抽埋去再中

thanks fifa

qs

我裝神射手比佢。。射術99遠射一流

利雲真係好勁 之前玩單箭頭時用87蘇格拉底已經入好多波 以家轉左442利雲搭蘇格拉底雙箭頭利雲搶曬d波黎入 靈活摟到波走位靚射術好有頭鎚 不過最令我意外既係三皮野既哥利斯卡一個人可以打曬成個中場都入左好多波又防到
其實半隊德甲再夾其實聯賽都好好連 德甲利雲 Reus哥利斯卡 Alaba 保定 Neuer放左邊 右邊夾英超西甲意甲都得

屌你老母 唔識射12碼 又輸
點練

呢隻真係好勁 我打單防中 場場都搶哂條中場

本身玩馬體會 見到價好忍唔住手賣哂成隊
今個星期無野玩

射到好撚火

反而發覺今集timed shoot太屈
寧願用隻身體質素高/扭得

本身要打到PK已經谷住谷住
第一輪十二碼一定畀佢撲到
跟住如果沉唔住氣已經輸左

唔想蝕住，博佢之後無啦啦升

仆街navas有big 我用落仲覺得勁好用

邊個係拉伯

其實打電腦好簡單
封哂佢傳波路線佢就成個弱智咁

我係唔係都射順腳

咩MODE可以練12碼

World class都還好，Legendary真係唔識打

已經射之前左郁右郁
射到貼近死角位都撲到

我畀佢封就有

Uiltimate都係一樣咁打
唔好急住迫搶

咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼咩MODE有得練12碼

打傳奇電腦猜到傻
自己禁區猜10幾腳先傳番出去

hope有improvement

squad battle

留意到有啲dortmund ucl players有幾隻price range 升咗(Kagawa,PacoAlcacer,Diallo)
可能busdesliga potm有用
利申一隻都冇買

電腦運算咁快
你係咁迫佢都係會傳到出黎
反而唔可以急

無左個箭咀真係唔識射

skill game advanced set piece

我都射輸

估到會輸
然後估中

知到隻驚係咁

WL

已經fake埋頭都救晒

今集如果壓星唔換人，去到下半場d 人好似食哂屎咁

佢用baggio miss合情合理

照壓

今集壓星冇乜用 我第一個星期有壓 以家隊波高分到要壓只可以放兩張金後備所以唔壓算數 都唔見得會中鉛或者食曬屎

壓剩3隻

今集揀咗力度會無啦啦同你加速有冇試過

我本身打傳控 但D球員瘋狂傳醫院波
改左放棄控球 兩翼傳中 老味 跟住不停中場遠射 好左好多
咩戰術都試下
我自己都唔識SKILL MOVE 過人 所以多數一落底就斬

practice arena 禁區位禁上

打電腦真係唔好搞條防線 不停用中場迫 跟住打反擊/遠射

保方hold唔hold得過

我直頭唔識傳中
落底但敵DF全程痴到埋根本傳唔出
傳得出又次次都傳左落敵DF到然後清走

屌你下半場今集好快斷氣緊係食晒屎啦，擺d後備換入爆人啦

IF Barkley 幾時放好 3萬4入左2隻早兩日

想問個球員紅左好係永遠冇得出場？
利申 打左10幾場仲未出得

要擺落RES

Ok

暫時開個頭幾好，7連勝，希望keep 到落去追下E3

今晚放

岩岩先食完屎 一場中9次柱

英超左翼會扭波用世三定son好
龍門洛里斯有無食評，最近隻if施治波皮都掂唔到就入

世三 sane mane

Ea 要收你皮 你用DDG 都死

我琴日先最新砌好呢個陣因為miss左WL唯有打DR我D5打左6場DR4W2D SB打左4場world class全勝 以前壓星都未試過有一日一場都未輸過

中撚咗bug擺係sbc 等有loyalty啲球員唔撚加loyalty

Gudogan個位買邊個好，求指教

普巴我估

我見好多巴打推son，有無原因 ，成日比人地隻son對位(rb獲加)頂入

岩岩出果個禮拜勁到癲，呢個禮拜瘋狂執波

又唔駛打丁住, 我未打WL, weekend打d5 連贏八場上埋d4 易好多 之前都未試過 對手明顯廢過閒日

其實隻game個program係特定位置/情況下出波比對邊隻翼頂就一定頂 即使我控緊隻右閘同對方左翼頂我隻閘都唔會跳

公司佬改左做22000 price range

上星期輕鬆打 第一次打
15WIN

今星期覺得唔可以差過上星期就打到好緊張 好大壓
到而家5WIN 8L

有咩用 都係賣得12k

我琴日打都唔算weekend
Anyway我暫時唔覺今集壓唔壓星有大分別 你睇d 47分人今集200蚊buy now就知咩事 以前可以賣過千

87享利 抵屌唔屌得過？
好想要享利 但係有排都未買到90個隻

2萬7左右有交易啦

壓星 係心理作用居多 唔太關事

睇中唔中鉛 EA係咪做緊你仲實際

屌 ps4冇登出ut 手機上唔到有咩解決方法

真係好易睇
Agility99既人突然變鈍哂真係唔洗諗都知咩原因

隔多陣再入

34k

有冇平價小小？
因爲見gudogan升左諗住放左先未夠錢買普巴

試過買新人即解到

用seri頂住先
有價好賣

想問黑卡拿卡定亞古獸好用？
而家用緊亞古獸

收50萬coins $12=10k
Telegram:

Nesta 大簡 Baresi Maldini有無食評

今日先儲夠2000分
WL係今得定要等下星期？

你平手走就到算好啦

唔通要用cb塞落rb位

下星期 記得每次星期五前要㩒落去登記資格

禁區外中柱 1on1又中柱 空龍都中柱 我究竟玩緊乜

意大利4神獸都要食評？

91 謝4有無人用過? 貴89好多

幾好用 遠射成日入
未用過89

有無ching 可以提供91史高斯食評？

用緊92馬仔，覺得轉身有d慢 可能換大簡

91謝4琴日我賣160萬
今日140萬 跌咗 入手好時機

會唔會唔夠高？

Thx 巴打 seri傳波勁？

得1.2m係手 要賣咁隊波d人先

屌你老母 半場時間㩒home button出去睇d 野
入返去佢話我inactivity 走場當我輸

佐真奴 基達 丹比利 根度簡

cm用邊兩隻好

根度簡

賣coins 950k 包卡唔包稅
Tg details :B99Amy

丹比利豬油+勁易冇氣

Icon 個價日日都10幾廿萬浮動

熱狗DEMBELE 用過真係廢
唔值38000
打呢個位用返老母好過

卡路士先升得勁
仲等我一百萬放咗 吊

中場係咪應該儲錢轉Nainggolan

屌,godin 48k升到72k,仲諗住買黎用

咁可以賣 我用seri好過

打到金三算，剩番十二場唔鬼打 打曬慘過番工

sms

英超cm 便便地 老母 seri仲好用

Sms係邊隻

唔該哂 喵

Sergej Milinkovic-Savic

唔該晒巴打

小白都仲係比人秒

德國三寶。。。升到90k都有可能

Tah 升緊
上望 4k

馬列斯定韋利安好用

有冇巴打試過轉大巴拿打st? 效果好唔好

世三個價會唔會再跌呢

週任個swap deal 2係做咩
無寫既???

睇你想落底定內切啫

點樣先會改max price

應該係贏5場DR 已拎

成個市場都無貨

等佢再改
死都唔放

有無人用過matic?求食評

cm馬度迪+干度比亞會唔會降低進攻力？

玩wl玩到冇曬自信心

高華賣16000
雷斯賣max

英超有冇隻傳波好既cdm
用緊ndidi成日交失波

我用簡迪都成日傳失

法邊奴

Wl搶完人波又彈番去人地度
又瘋狂撿雞
遠射按綠色又中柱
玩條撚

上到90k邊買得落手

英超CB有冇邊兩個平價好用

呢個正撚樣黎
下下搶完波比返對面

交簡單波

唔會，但動作有d慢

隻自用高華琴日18k放都無人要 谷鳩氣 自用返算

左右閘增強的需要？我呢隊都成日輸，技術廢

英超邊隻ST好用
得100K

150k筆直 可以點upgrade 中場4隻都係non trade 唔想哂 同埋都幾好用

趁好價賣左張David Luiz

3萬左右有冇英超CB 好選擇

搵緊平靚正六號位

琴晚18k賣左 muller

想問下點解會升？

想問下係WL點樣開番個教練出黎
無左個射波條bar

83 德人 德甲 中堅
再上得 sule (boateng hummels 唔會有人用）
Bundesliga potm sbc有用
上年都係炒Tah同victor ruiz起家
不過今年唔知 利申 1.9k入咗50隻

想問防守角球應該禁咩制
我禁X個球員次次都頂唔到
禁口就龍門出黎打走
咩制先係球員頂波

賣左隻thiago 去啦, max price呀

之後拎筆錢買隻勁德甲

幾好用,識自動遮線,夠硬淨,不過慢咗少少

用左廿場D3
要set 個防守tactic 個width 比較narrow
matic就會好似wall咁樣檔哂D波

因為如果set得寬既話 matic跑唔郁 cover唔琴咁多

thx

雖然慢 但中場防守好硬 搵佢stay back好勁

廢明定耶穌好用?

Non-trade呀

廢綿

St 耶蘇 cf cam費明奴

同gueye 同ndidi分別大唔大？ 事關貴兩皮幾野

唔清楚,未用過呢兩個

fabinho

廢軒

即是擺matic防中的話 唔好控佢 由佢自己發揮就最好？

見到9萬賣咗

Gueye

lerma

開始場場俾ea做
對面失誤先贏到

差好遠
唔同用法

黑鬼係逼搶型

套現左巴治奧95萬
洗曬

點解會升咁多

想問梅拿升到咁乾係做邊個sbc?

上集好用到 今集未試 一陣試下

10場9W 有無睇錯

Gueye 幾好用 打Dr 我會控佢係自防線前面周圍衝搶

轉左陣入場轉4312 打得順左
單前鋒唔岩踢

推

希望keep 住

想問下點解咁多人用成萬買我啲bronze

有無好用平平地意甲後防推薦

就輸
on9 game

我隻mendy比馬列斯撞到跌 ea

過coins

買錯晒我果啲

追返球之後對面寧願走場
痴線

你呢隊夠打好多隊

咁多位巴打係咪一星期每日狂打

咪就係

技術差

開始要接受d中價icon唔會勁過頂級金人

平日唔打

我呢隊都夠打icon 何況你

Manolas

FIFA 19 ULTIMATE TEAM (25) 繼續無限中鉛

巴沙利 唔過萬

紅laca d射波好撚正

真心睇唔起壓星呢種技術

佢地會賴ea鉛球

有冇RB Valencia食評

放ps4 coins

telegram : jerry1910

1001